[年經post] lag機，叻機定拎機？

叻機
拎機

一般人讀 lag
有啲人讀 lag
我就讀 lag

明明bag讀bag
點解lag讀lag?

叻機
以前讀書問過外籍老師
我信佢

知道係叻機
但自已同班FD玩會講拎機慣左口

咁jet lag 你係點讀

Lag = 叻
Leg = 瀝

我讀開力機

點解佢地會讀拎機

我讀叻俾中同笑足幾年

最多咪叻vs leg
點會拎?

leg咪拎

拎係ling1
leg (lik1)係瀝
朋友你係咪有啲誤解

瀝機死mk

你識讀lagtency就識讀lag

拎= 冚家拎個"拎'
leg= 瀝源邨個"瀝"

肋機

叻係正確讀音

係喎我想講瀝

瀝
細個去網吧 班MK咁叫 學左
改唔返

瀝機
jet叻

正音係叻
但唔知點解 瀝 先有疾下疾下果個感覺
所以都係講返瀝機

lu機